
Design Vorlage: [poxy](https://poxytemizlik.com/)

Cousoun: [Hersteller volkim](http://volkim.com/)

lokal: [wp-cleanshop.lan](http://wp-cleanshop.lan)

- Produkt Volumen (Liter) auswählbar
  - e.g. 10l, 5l, 1l
- Logo Gebäude in bunt rechts neben Logo
- Oberste Zeile rechts: "Mein Konto"
- Siluet.png unten über/am Footer wie Volkim
- Kategorien
  - Industrie Wasch- und Reinigungsmittel
  - Gebäude Pflege- und Reinigungsmittel
  - Industrie Küchen Reinigungsmittel
  - Körperpflege
- Payment
  - PayPal
  - Sofort
- Versand
  - DHL
  - Hermes
    - WooCommerce Connector von [jtl-software.de](https://guide.jtl-software.de/)
- DF Contact
- META Daten für Produkte plugin

## Kategorien
- Industry
- Privat

- Reiniger
- Weichspüler

Vielleicht noch nach Liter filtern können!?!?

- Kategorie Links

##

- Kontakt Seite
  - Fix Clean Kontakt Daten
  - Hersteller Kontakt Daten
  - Kontakt Formular
- Impressum Pflichtangaben
- Ueber uns Seite: ./data/ueberuns

### WP template file plugins
- [show-current-template](https://wordpress.org/plugins/show-current-template/)

